如果我係南韓總統，一定立刻派醫療隊上北韓

如果金仔死左，成班北韓人衝過南韓，
你話點算？

好彩你唔係

咪好似李屍咁殺9晒佢地

On99 一陣金仔好返 唔俾人走點算
一陣金仔死左 醫療隊俾人犬決 再放上youtube 俾南韓睇點算？

南韓仲報唔報復好？ 唔報 南韓人又屌晒鬼 報復 一陣真係打點算

結論 好彩你唔係

十幾年前德國已經派人同南韓分享東西德統一經驗
結論係
南北韓最好永遠分裂

趁機派人隊死嗰肥閪啦
垃圾獨裁狗
唔死都冇用

邊有醫療人員肯上去？樓主？
一陣番唔到南韓

南北越同美國都要搞好耐，
先可以好少少，南北韓統一，
對世界經濟無好處，

大家只係關顧小事情，
眼光太淺！

一定拖死南韓先唔好講遠 短期啲醫療 糧食都死得

北韓人係唔會衝去南韓，消息封鎖市民都唔知死咗，加上金仔啲親信會奪權，最多只會轉左個獨裁統治者

半年都唔知，唔出奇。
三年都唔知就一定唔會。
金仔死，就鬼打鬼。
一係內戰，一係解放軍處理北韓…
最好金仔變植物人，
半生不死，慢慢自己國內改革開放

北泡會唔會比南泡知佢地國家機密

點解人類咁著迷大一統

因為唔熟歷史，對世界冇認識。
左膠性格，大中華情意結。

邊個肯去

全國過萬個醫生，
過百個心臟專科，總有人夠膽去。
過去南韓，開城工業區都有人去，
點會無人去？
日日有旅行團去，
香港人，美國人全世界旅客都有，

再加南韓人去北韓救災，
又唔係第一次，
On9仔先會以為南韓人去唔到北韓。
呢個時候伸出援手，
贏哂掌聲啦。
不過文在寅，正垃圾，
親中親過自己老婆，
應該等緊中央指示。

on9
你派人去分分鐘屈你殺

咁似d藍絲廢老話如果佢係曱甴就一早開槍

俾你入先得架

統一左無得睇愛的迫降續集

依家個形勢分分鐘好似泡菜電影 轟天暴隊 咁款

佢個妹做監國
慢慢開放

你知唔知南韓個總統就係大左膠，想和平救哂北韓人

文在寅經濟又搞唔好，
又鍾意搞民族主義，
得閒就搞日本，
對著中國就好似隻狗咁。
等睇佢幾時又坐監。

南韓越過三八線，派人過去等如宣戰，正確嚟講南北韓仲係處於戰爭狀態，只係休戰